[727] 邀請冷氣軍師圍爐9UP - 以孫子兵法為本

大家都知道"知彼知己，百戰不殆"八隻字, 為左727元朗一戰, 希望有真. 冷氣軍師團可以做到多算勝少算.

孫子兵法 - 始計

兵者，國之大事，死生之地，存亡之道，不可不察也。故經之以五事，校之以計，而索其情：一曰道，二曰天，三曰地，四曰將，五曰法。

不如先跟住孫子兵法呢5者, 黎一齊9UP下雙方(示威者 VS 鄉黑). (唔包黑警住, 因為今次我心目中敵人唔係黑警)

道者，令民與上同意，可與之死，可與之生，而不畏危也。

示威者呢面, 要搵到主旨令到大部份出黎行D人"可與之死，可與之生" (即係不割蓆). 五大訴求當然唔可以忘記,但係今次(727)主要目的係乜呢? 對手又係乜人? 如果你心目中係"保護戰友"同"鄉黑", 咁就應該集中反白色恐怖 / 反黑勢力 (OR反警黑勾結, 如果想拉黑警落水).
雖然大局撚會話被模糊焦點, 但係如果次次出黎都怕有人搞你後面, 搞完元朗到屯門,到大埔,到沙田. 到時白色恐怖佔據多區, 就會人心散潰. 為左之後, 必先要破除白色恐怖.

我極度唔希望有人諗住今次係要復仇, 衰D講句, 7.21未真係嚴重到全港嬲到7.27去同D白衫佬死過. 就算手段會有D激進, 但係唔可以為發洩而做, 要打就要打到令對方犯錯. (歡迎勇武提供方法)

鄉黑方面提出"保鄉衞族"其實都係為左統一人心. "上兵伐謀", 文宣組必需要先撃破呢一個口號, 分化佢地. 話示威者其實唔會乜乜物物,其實唔會化解到果D謠言. 其一就宣傳要"真.保鄉衞族"就要一齊出黎示威, 佢地真正敵人係黑警/無能政府, 只有佢地跪低, 元朗先會風調雨順. 另一係就要分化各派, 張責任推晒係何妖之流到, 覺得佢地累街坊, 唔連成一氣.

要收工先, 其他4者之後再9UP.

做好自己對準五大訴求分化都唔使慳番

做好自己，唔分化係然。但咁就只係"知己"。
能夠做到知彼，再去分化、擾亂敵人都好重要。因為自己人多而自滿而唔理對手，我認為唔可取。

當然果d乜都中計撚要收一收皮。好似衝立會果日我就好支持，唔係唔怕民意逆轉乜乜物，而係成功的話象徵意義大，為運動打左一支強心針。有計算過得失的話，就唔怕"中計"。